
                      Son de esas películas que te dejan huella, sobrecogido por el coraje de una muujer solitaria que cree en sus derechos y no se deja pisotear por el poder, me gustó mucho que mostraran el hecho de que algunos personajes, denominemosles "negativos" quisieran imponerse por el mero hecho de tener un cargo político y creer que son más que nadie, nadie es más que nadie en esta vida y sobre respetar los derechos de todo el mundo, recuerdo como los policías no eran capaces de impedirle a la protagonista acudir a recoger sus limones, porque ven que es una injusticia lo que están haciendo. Una película con moraleja, pero nada forzada o gratuita: una historia necesaria en los tiempos de permanentes conflictos que vivimos.
        
            